[木工] 想問下香港有無推薦既時租木工工場

想問有無d時租既工場係「提供埋」鋸床,圓鋸&條鋸之類?
之前好似係FB見過1個post係成個迷你倉咁一格格間做工場,但係已經搵唔番個post。

推

推
我都想問